返工遇到d你唔鍾意做既task，你會用乜野心情去應對?

會上網睇下野先
一睇就睇到唔想做...

窮就要頂硬上

難做 當學野
易做 9下9下又一日 又袋人工

咩叫唔鍾意做?
難做?好麻煩?

剛好合格/ below avg做就得, 做得好會陸續有黎

返工真係唔洗咁勤力, 就算自己做得好, 入TENDER 唔係你0既, 寫到識飛都冇用

Both